Pfizer玩鳩死Trump, 助攻Biden

絕世好消息專登收埋佢, 喺選舉後公佈

吉田sir 好唔好放d科技股

真

今晚大舉買入傳統股

疫苗股 定 傳統股好

如果選舉前公佈
結果可能唔同曬
仲記得Obama選舉前擊殺拉登, Trump即刻退出選舉總統

吉田sir 今日盤前nvidia 600蚊冇放到😭😭😭😭

吉田sir 有冇傳統股推介

Joe Joe幫我賺錢

仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！

吉田sir我入得太少

仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！

Pfizer = Deep State

天時地利人和
我登必勝

唔講得太 detail, 會引來班仇富撚白卡撚狙擊
睇下三叔......

今晚入囉

唔高追喇

諗住搵其他更好選擇

有無心水呀

呢間野佢地未幫過侵. 淨係會踩侵

藥廠都係deep state一個主要player

CCL

吉田sir 買咩傳統股好

其實差一星期
早一星期出Data
trump實連任

exactly

棍已升

高J?

吹咩
就係助攻拜登

今晚升到溶斷添

USA!
USA!
USA!

有數據唔公佈多

依家講明今年年尾做到5千萬支
物流上早幾個月已經做緊野

5千萬唔夠，仲要一人2支
一個城市都唔夠

訂單大把，長渣bntx！！

cat 一定係

本來就係借假瘟疫推啲無用嘅野出黎掠水，梗係要等拜登上台做cover先推

I love Joe Joe，唔反喇

武肺都係

屌

Hints波波？

Green Pharm

成班夾埋恰牙侵

佢三月咩價位先......

兒登仔憎人富貴嫌人貧
分享下又無揸住槍叫人買

明顯係拖到拜登上先話有疫苗嫁啦

舊經濟股復活 唔知聽日5仔升幾多呢

明玩尻佢姐

侵侵會知 應該都係藥廠同佢講

依家先買會唔會遲左?

V煞

有咩傳統股推介

唔係話 BNTX 好過PFE咩?

收皮喇
梗係支持拜登
有錢大家賺

之前先講藥廠係拜燈金主之一

預咗上台就會有疫苗

係囉，全世界都針對trump囉